你呢刻有啲咩煩緊

Ok

浮雲未知曉

試下中意第二個

溫書啦望

兜口兜面咁問實嘈
成晚面左左

其實咩事

ok準備走

有啲咩想傾啊

瞓了

想知再講

扮瞓

有人想知

葉葉

Ok bye

驚自爆唔答

本人瞓緊

好難 明明知道對方只當自己朋友 點解要咁對我

成個腦都係佢 明明覺得無機會 今日又好似有d假希望

又本人？

煩緊想溝一個女仔喺ig點開口同話題

唔好自己呃自己啦

本身唔識？

照下鏡先啦

Repoertw左 等bam啦車頭大樹

copy返上個po

女朋友話去女仔朋友屋企瞓
每次去到都熄snapchat location兼唔覆snapchat
一開始以為巧合
之後3次都係咁
佢以前有sp
同左我一齊之後佢地冇乜再聯絡
不過早一個月佢sp又搵返佢
唔知關唔關事

你同佢可能都係sp

唔正視個問題點得咖

見過面 但唔熟 都有印象

但d希望好真實 真係好似好有機

bam你先

唉 屌
可能係
我都唔知

冇搵佢十幾日都仲係好掛住佢

你估個個似你咁柒咩

溫完書再出街咪得

照完 好撚型

係唔搵得定點

Ban你老mood呀

將來

問

表完白，話呢個時機唔太岩，叫我遲d再搵佢，係咪仲有機
偏偏時機又真係唔岩...
再撞埋近排quiz,交asignment同考試時間，想傾都好似沒咩時間咁
搞到失眠，然後病病地

明知係花心 就算比你追到手咁又點
江山易改本性難移啊

依家錫埋都唔一定係拍拖
睇開d

有咩期望先

我出名肥矮柒毒

今天我

應該過咗今個星期先開口
定係聽晚就講清楚？
仲話聖誕去旅行

溫完先問啦 玩即興咖嘛

扑埋都唔係添

再約下佢 畀啲誠意
利申a1狗

呢個真 肥到

你扑過?
勁

過咗個exam period再算啦

想逼自己斷聯繫

樓豬唔覆我

你係佢條女？

係
肥到出晒六件大裝仲未gg到

紅字先覆

啱
呢排好朋友一係帽人 一係被人帽
屌 好撚灰

知咩料

係呀 我非處街個巷聞 唔似知名會員守身如玉得黎又勾到三搭四

好笑

我係佢老公

咩好朋友

啱 呢排好多朋友一係帽人 一係被人帽
屌 好撚灰

正呀好波呀 又trigger到

人生無意義

我康文處

Sor唔記得咗覆
我都唔知喎
試下ig story入手囉

ow 出左隻新英好勁
carry?

好多*

中意玩開身分互換？

係呀慢慢搞小動作

我帽左人

Why

慘

Ow過氣驚 玩王者666

聽日唔使返工？

冰清玉潔

感情真係脆弱

我A0狗
我有盡量約了，但是佢近排考試，我又一堆堆quiz
我怕太chur

xx平安驚>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>傳說>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>王者

咁成個po都唔洗我覆了

唔知 咪再惹我了

個衰婆又開分身食仔

女人=雞

廢緊
你呢

又有得扮橙

睇實啲 女人好古惑

玩開第5人夾

都係嘅 佢得閒又flirt 其他人 仲妄想自己改變到人 看得自己那麼高

唔想冇咗佢

所以近排唔敢點約佢

南頭太橙

你有玩咩
咁到我carry鳥

我day off

咁keep going la
慣咗唔搵就可以了

當佢係雞

車頸大橙

冇 唔玩垃圾

爽喎 有咩做啊咁

又有得扮慘

講到咁簡單

又有得扮慘呀

眼液成詩

屌左 屌

點睇lol s9 冇人講

我冇覆我ex一個禮拜

應又扮完橙來

5p台第一個食橙會員

鐵牌仔u

2018仲玩lol

做group project攞咗人地電話
但做完都無私chat過 點開口約人好？a0仔

唔知做咩升左白金

唔夠咁狗名會員咁曉扮橙

講撚咗幾撚多次話無
又係到講呢啲說話又想點

細佬折又偷偷地攞你黎打飛機

有無掛住佢
唉 我仲好愛佢

有無女會然想PM我

介唔到 打咗6年..

Say hi lol

我又有得話人扮林廿橙

留tg

Same la

真係慘到 我臭雞呀嘛

人哋有無男朋友先.

繼續扮慘了

有啲料到

一早條款合約講到明 好慘了

好慘呀真係 拉大隊話自己慘了了

husky?

=.=

唔知呀又搵唔到佢ig

Flirt臭雞都唔比 真係慘了

今日晏咗喎

又想課金買皮

Flirt me

我瞓唔到

有咩皮介紹

洗唔洗教你兩招

點會唔掛
愛係做，得把口有撚用

你唔夠臭又冇西人地點衝呀
記住人地唔係狗公呀 係真係鍾意你呀

直接wts人囉 有男朋友咪放棄 不過都係後話

冇

我就係塊二手西太臭

又講到索過睇過咁

好好笑個狗樣

扮慘lu

請

first me

鬥慘大會

雷鳩娜個個

係咪應該表白之後灑脫啲離開呢 但又唔想無咗個朋友

聞到陣除啦 同狗講野仲多過主動同我講野 冇撚笑死人

我有體臭

柒嘅 同未見過你玩

同完人哋做再同我做
又話好愛我好掛住我
我想死

經驗之鬼

想食藥唔來起第

失憶?
今個月咪有

咁大需求

唔係教你

屌過咪算

我話隻英

0225
仲未食?

冇照跑 以為自己邊個

咁教我啦

成日空大

真愛呀 愛到馬照跳

臭西照撩

人生

繼續幫口啦嘛

攞左電話揾左FB未？一定唔係揾IG先
用電話直接search
無既話用英文名＋姓
都無既話就英文全名/中文全名
正路應該會無
IG啲名個撚個都亂改
點會揾到
揾到再講

諗起就好辛苦
個心拿住拿住

有咩煩

係呀我係仲意痴線呀

唔通無感情咩

咩都無先搵隻臭雞？
點解有你有佢都仲想繼續搵
我呢個朋友真係咁重要一句都無
著哂西瓜知咩事

原來呢度先係白卡佬聚集地=.=

試下先 btw thx

我有冇求過介入

佢冇

唔幫佢兜 嬲

請體恤我地 請珍惜我地

知你拎黑卡

我有冇呀 我一早講曬啦

明知架 做唔到講來有咩意思？

好意思

呃你哄你

真係好意思

麥樂雞

屌你老母死泡狗

係唔係應該死心
如果佢掉轉頭求返我轉頭
俾唔俾機會佢好

冇架點會認姐 又苦蔥呀嘛 又委屈呀嘛 又我都慘架呀嘛
有冇人揸過槍逼你頭去搞我呀？
頂唔順咪走雖 走咪咪番黎雖 扮乜慘？

扮乜慘呀？

我逼你呀？

有幾重要大家心照啦😂flirt女flirt得幾撩開心

明知痴線架 貪咩姐 咪一撚擔擔

好意思既點解？

聽日測驗

冇真係冇

唔敢入老雞個post
見到er拿墳

😂😂😂😂😂😂😂😂幫口啦嘛

突唔突擊

幫啦我比你幫

😂

唔突擊

唉

婚妙天使真係好好睇

戲咋嘛邊個唔識做

咁裸考

一齊左幾耐

😂真係侮辱我智慧當我戇居

唔肯定自己係咪鍾意佢

屌左未

已經算係咁啦 已經算係咁啦已經算係咁啦 係呀已經算係咁了

半年

Talk more

有冇人睇左翠絲
翻版丹麥女孩

咪一樣 爽完飽完頂唔順落 咪走人囉

同我一樣

唔睇gay嘢

咪一樣

冇art?

我對學業會負責任㗎
聽日起身再溫

我女仔

我都想當佢係雞就算

一早知唔應該理啦😂唔係佢錯呀 我錯呀 又害人害物

話說我今日先知原來我一直用緊啊妹剃格拿底個個黎剃鬚

冇興趣想知

測驗姐

好心啦 咁撚臭咪撚害人😂連狗公都頂你唔撚順呀

女仔冇得屌?

有無絲打想比消失叔叔拮幾下

搵臭閪都唔搵你呀

戀童癖？

呢科唔洗考試
所以final=test

冇喎

Wohooooooooooo😁

早抖

呢一刻訓醒就當係雞

我諗有既-,-

Yes 屌佢老母兩個傾得幾撚開心

兩日唔見左40萬

唔係有咩戲好睇
聽日off

兜口兜面架喎

玩咁大

我好人d
吉三下
一二一二一二.....

圖？

都冇撚在乎過 抽完水頂喎順咪拍羅友囉

我妹21歲

好想要 帥氣 專一 少少肌肉既香港男朋友

冇圖

平時成績點

入黎呢個post咪得
除左型棍樓豬之外
呢度大把笑話睇

介紹下ok?

好辛苦 集中唔到
做唔到嘢

精?

Pmed

當自己邊個 臭西來咋 又蠢又臭 唔呃你呃邊個

骨友喎 知咩事嚕

大君主之役落咗畫未

點討論

實話無架

姐係我?

你咁多女仲唔枝竹?

😂繼續幫口啦好冇 我好想發癲上黎呀 一定係我想發癲

你有其他國家嘅男朋友了？

我男黎架wo
真心咩
笑 lol

你=香港
其他全部唔match

俾d爭扎

係我想架 呢啲野都係我想架😂

有咩好睇

屌搵唔到 打返個j冷靜下之後去照鏡

呢科冇test過
淨係做過present同交過份功課

Sor 收返個pm先

好心搞唔撚掂咪撚搞我 貪好玩咩

咁夜都打

= = on99 抵你揾唔到

我專一 少少肌肉 都中左一半

你點做到

真係好撚難受架 你估我好撚想咩

you guys are so funny

有冇信心

打喇
洗唔洗我俾code

身邊有個狗公朋友 好撚憎佢 (轉左校冇來,身邊冇乜朋友)

咁成績點

瞓到我都想瞓 真係多謝你

有肉就當係肌肉？咁我咪香港the rock？

喊

同佢絕交 唔洗比面我

你果啲gay code =.=

幫口啦 女人=雞呀嘛 係呀我雞黎架

當初對佢有好感先
好想佢都鍾意我
直到佢每日同我傾計
一開始好開心
後來慢慢覺得佢思路有d奇怪
開始對佢好感減少
而佢d frds同我講佢係一個好自我中心嘅人
我從同佢傾計之中都慢慢feel到
但佢的確有時會關心我
搞到我自己都唔知自己想點
佢近排約我去某個地方食飯
我仲諗緊去唔去好...

痴撚線
知唔知我一收腹d肌肉露晒出黎
行一轉mk 大把女見到都濕個種

冇狗公女人做唔做到雞呀

但係驚會變左毒撚

咁都叫掙扎

冇狗公係咁係咁煩我智唔智理人呀？

琴日睇左套單身改裝兩條jj
條女一踩兩條jj 就會插佢

我又唔係手x手 我繼時有主動搵過人呀？

食下飯又冇咩嘢嘅
咁呢個世界冇人完美
接受到咪試下佢
接受唔到咪放棄

都有
起碼我自己明晒大部份理論
但始終未試過落場考 個心有啲緊張

我繼時有主動fap過人呀？

喊多幾次自然死到心
利申: 未死心

上次present tutor好滿意

咁就掂啦

洗唔洗我手把手教你

咁裸考no problem

我冇求過任何野發生呀 點解係都要煩我

我得罪啲咩

神 佢冇幫你挪式仔

我逼害全世界係咪

希望 唔想sem1就考得衰

羊咩1234?

哥殺好大

你又知我讀咩

Year1??

累心棉 咪撚講呀 人地post都開埋好想約人呀

原來佢白髮
幾型

係溫完書考no problem
唔可以教壞小朋友㗎

幾撚慘呀 自己狗公最後又要轉第個了

我乜都sick = =

Side咁多心機 都係頂唔順

希望真係咁

隻死閪羊?
垃圾 食咁撚多女仲未夠

教咩壞
邊個係小朋友

Yes

一早應該聽話 次次虛弱都要比人煩

搵住水泡先

咩女呀 狗呀

29號十二點前要嘔2500字， 我唔想做亦都唔識做 上一份已經肥咗佬

唔帶淨化=.=

咩u啊師兄

我真係好撚想比人清 一定係我唔岩

問同學借嚟參考下

死閪羊係狗我一早知
識自拍就有女搵
勁

我講下笑 做咩咁認真

Assohole

姐係今日

我從不9up

第一次都避開左
係睇下車頸 咪好地地
唔係狗公點智之後貪番都照黎呀

其實睇過嘅 大概 不過本人係deadline fighter

你真係好撚on9 個個都知既野你可以唔知

我重生左
岩岩同劍之處女訓完

劍女臭閪非處

Okok 我錯

而家咪好睇到人地幾撚唔care

臨近年底 個客既老細走左佬
另外今日有客人通知要撻訂
扣埋收左既訂金總數蝕42萬人仔

本身都唔鐘意哥布林
最撚憎人獸交

邊間？

介有得扮慘溝薯條痴線西

道歉時...

真係慘

麥麥送d薯條點先會熱

慘在我痴線

餓左屌係老母

太空

咪咁淫賤啦
腦袋是個好東西 希望你也擁有

痴線到狂吠

召喚車頭大燈

就大家都個邊個係雞邊個係狗

九龍灣？

sam
等m記早餐

如果真係分咗手
唔想咁快搵新一段感情
唔想再俾人傷害

係

我講左d咩令你覺得淫賤呢

垃圾有番垃圾應有下場就岩

想食薯位

有冇人同過巨蟹座拍拖?

係外地做嘢識咗個女仔，雙方都有感覺但我仲有一個月返香港，
所以我決定唔表白講鍾意佢。

黎多次

幫口啦

死撚左

幫口啦嘛

若被傷害夠

讀航空？

聽日有test溫書溫到依家 比屋企人屌唔訓教

Fine

唯獨一樣野叻 失敗既人已經無野好驚

食都唔食m記個d

mos burgur 唔識串

你老味頂硬上

幾痴線都做得 好驚有日真係痴左線

又話同處女結合復活左
果隻爛鬼英雄都一棍打死你
好心你檢討下先-.-

就用一對手
打飛機

腦袋是個好東西 希望你也擁有

薯餅

我想同天秤結合

???= =你呢

買飛機杯喇

有冇得買多塊

依家串番我轉頭？

都係果句啦 人地話閪之你死咩

有 幫我叫

幫我

紅磡灣

屋企有飛機杯
同咗佢一齊之後都無用過

個到有幾錢落袋

你ow 個名
屌

好肚餓

你copy夠未？

邊隻

煮炒飯囉
落飯先

我=天秤（不安）
屌你咪再睇星座啦
上個垃圾連登都咁撚認真
咁既垃圾都cum 以為執到寶咩

Block撚哂啦==

屌load左2秒 on9

圖定

。。

我仲有塔羅

.....你真係玩野㗎喎

橋本有菜嗰隻

星期五fyp meeting 今日磨左成日乜都做唔到出黎

唔知可以星期五可以有咩講

又要比prof.屌了

Hkcc
?

吠完正常番了

幫我

真係好撚好笑

唔想返工

可能係 , 有時唔係唔俾你狗公 , 但系唔好搞到D frd , 同埋佢地鍾意嘅女 , 揾食都行開D

pm喇
一陣俾人見到以為你gay

可能瞓醒之後啲靈感就出曬嚟

我今日問左d c9
佢地都話強先

塔羅ok
卜個試下

又話冇錢

我都係
屌
估唔到有襟兄弟
聽日掉撚柒左佢先

屌 點解果陣咁撚on9 仆街笑到震

系你老母

出現了

好
加油
Year1一定要認真讀唔好hea
特別sem1
加油

哦

我仲未開.....
見d牌幾靚就買左

咁你真係on9啊嘛

得喇做多左

唔係靈感既問題 係啲野完全唔撚識無從入手

笑左 你成個良師咁
你year2?

？？？月？月？朋？朋？月？朋？？月？？月？朋？？月？月？？月？？朋朋？？月？月？月

痴撚線
唔撚係掛
我上年喺日本買

袋錢入你袋

No need thx

我10月買
唉 連飛機杯都係二手

need for speed

First aid kit

first 我

我都知唔係你 , 翻說話係比所有狗公朋友睇 , 亦都希望我果位朋友會睇到

係 今年year2
失敗者經驗姐
搞到哂左兩年時間

U aids

我係kids

所以你今年冇報non-jupas?

你係有aids既kid

有冇人知咩黎

又記返起
上次食唔成飯
跟住你班仆街自私約-.-

我著緊nike

幾時

漸漸我什麼都不想知道

有報啊
不過機會好微
我考返dse都是但碌得入去u

俾樓豬話我轉左look

我唔著

我覺得迷失竟比醒覺好

裸跑?

？？

轉左係咪毒撚look2?

照鏡

你報咩科先
你gpa有冇3.7？

繼續搵隻臭雞啦咁 骨什麼骨？你一句都無 臭蟹雞都有價值過你

你竟然冇法現我轉左look
慢慢的心淡

漸漸我離開都不想宣布

唔用note2

樓主裸跑旺角未

好耐冇用過
我覺得個飛機杯太刺激
好易射

?

2.7就有
遲啲報ba同philosophy

記唔到歌詞

@cheapest

繼續唔幫佢兜 on撚9群埋隻臭肚

會唔會係你虧

佢地咩事

邊間教智？

賭j

琴晚問佢數問問下變左吹水吹到凌晨三點幾 究竟有冇機

我岩岩都係專登睇一睇

漏奶

又返工...嘟嘟嘟...又返工

我講緊佢地

@lastxxxnow

人唔笑

唔知啊是但啦

而我不知佢地

你有機
一樓果幾位巴打無機
加油

你都吠

你立即俾狗屌

我有同佢講話你個ex搵你
然後就比我del msg
其實個ex幾個月前搵過佢黎
唔知佢個ex想點
但今次就就男朋友上堂時間send黎
問佢係米上緊堂
但咁岩佢走左堂就比我見到條msg

我屬雞

On9名

加油啦咁

真人真事

點解唔報poly
今年poly收asso收得好低

你男朋友細度係粒米度上堂

就算係又點ar
人一世物一世
開開心心做人好過
大不了被人針對歧視

你想我抽？

你就係喺公廁互含個對死gay佬?

抽囉
十連三十石

僧人真事 和尚

霎時感動

乜撚關係

???

先唔好撚癲，我未有呢個本事

我果科好難入到Poly
仲要gpa炒埋
你諗住yr1入？

打牌輸撚左50蚊

???mk9

又諗到個1q題

咁係咪兩個gay佬扑野

米線>雞煲>邊爐
我：？？？

on9 我d frd話我好連登

月娥我女神

1d都唔q

你當人係骨咋 心係臭蟹雞
見人一面勝過七級唔記得
骨？大撚大聲笑撚死人啦屌你老尾
有幾難聽得咁難聽
隔咁耐係啊一句都沒 臭雞飛緊要啲

Why me

緊係唔係
我未去到咁有信心囉

咁易有機咖咩

屌真西舒服啲
同埋控制到射唔射

你講我定廁所果對
唔明

留名睇有幾q

好耐冇屌西
答唔到你

咁你男朋友點覆

你

真
唔講以為你有份金鐘m記

我真係有去

心諗隻臭肚飛關我撚事
又會咁岩上一秒覆完下一物就唔見左既

我都想打

Nit u車頸講馬

唉 聽晚同佢一齊瞓都無心情屌

🥒😙☺️

打牌既話我帶一個frd黎

出生單身至今21年
青頭菜一棵

熄左電哈 幫我

性無能?

細撚到睇唔到

邊到有場

我係車頭

咁加油啦
讀兩年仲麻煩
入到返u既話
我叫樓豬比錢我請你食飯

李思zip 訓左?

驗..街

手天使

車頭wtf新潮語？？？

今年year1?

用緊電腦

Up mud 9

人地女仔黎架嘛
Yes臨瞓我錫左佢屎忽仔一啖

佢係毒撚既象徵

手巴都唔識

幫我未

係啊 一早應該quit u retake

唔可以吹屎忽

how

哦你自嘲毒撚
唔緊大家都係

我咬 嗚我婕娥

仲有43min 就有早chan

我係佢主主人

我肥矮柒毒....

安已不
人獸膠

打機邊個職業既人特別仇女？
三頁開估

到時你仲有上連登先算啦

手巴就手巴 天乜撚使

岩岩佢終於同玩 好撚乖

無覆
上次都話無覆

Join

點先叫鍾意一個人

我都想知

煩緊 男人人生中三個哲學問題
哪有錢？
哪有女？
哪有出路？

唔撚知自己想點

溫完 順便行街

殺手

刺客

唔喎

叫你幫我開po

未聽過手天使?

當初講到幾愛幾愛 但我而家竟然有啲唔記得佢係咩樣

我偏瘦中高7毒

係度8估

灌左腸未

返工
去溝
條條大路通羅馬喎 睇你想做咩

糞8.8

咪睇ac

其實未

on9 個ac你都入到
你自己開咪得

高=win

依個情況溝通解決唔到問題

諗起佢早幾日先被其他人屌過就想喊
仲邊有心情

懶

係時候開波啦

好難？

復仇者聯盟

我諗番起我同佢好似無特別開心嘅回憶

美國隊長冇睇

又教左你一樣新事物

臭雞

我都唔知ans

繼續頹 扮哲學家

3頁先開

依家27頁

屌重有deadline殺到但我嘜撚都唔想做

但我想被仔溝…
我只係175炸

你0定1

留言 幫我 小編即刻pm答案你知

自猜0

175係香港算好啦

準確到小數點後第一萬位的圓周率: 3. 1415926535 8979323846 2643383279 5028841971 6939937510 5820974944 5923078164 ...

我cow

真糞 8.8

唉 唔撚知
瞓先 聽日仲要早起
希望瞓得著

你敢?

打個j 先

你靠？你牛？我蠢sor9

平時個腦用黎做乜

早抖
多謝你陪我傾咗陣
你都早啲瞓

計物理

生活得返工
放假又冇野做
又識唔到新朋友

聖誕又要一個人過了

大家多謝大家

咁用物理既角度諗

sam

交友app都係浮雲

我估你想講 我靠！
掛 3分鐘後訓

靜靜地浮雲在清空

點解要3分鐘後
秒訓?

謝霆鋒新歌？

3分鐘後我上床喇嘛
傾多陣算

點解係檸檬?

同邊個上床

倒數30mins

Hi

自己，我自己同自己上床瞓…

分身

咁同你上床好唔好

非gay

係喇係喇
瞓喇有緣再傾

#689

聽日present而家仲幫緊啲groupmate執手尾 個個喺wiki照copy過黎當做左

單身咗幾個月 一直都有keep住識新男仔（朋友only）
都係當攝時間/有人陪玩陪出街咁
哩排鍾意咗個男仔 咁就主動追佢
差唔多得米
今日佢同我呻佢考試壓力 傾咗幾個鐘電話
我先發現 原來我習慣咗自由自在
無心機再去處理多一個人嘅情緒
亦都唔習慣有人對我索求感情
好驚 好想逃避 好想放手
好想做返自由人
但我唔忍心傷害佢 佢好好仔 好單純

打住機過聖誕

Halo

無謂再做朋友啦

下個sem識做啦

咁你不如早啲放過人好過

做左幾份group project
佢地之前都唔係咁 今次係呢個sem最後一份就喺到hea
班女又唔屌得

身為絲打都無人追係咪樣子問題

係咪有人追你唔知炸

可能知有你carry就決定比你執手尾

Talk more ok?

之前唔係我做summary
今次我嗰part少野做我咪做埋sum
一做就發現個個都wiki同人地官網擺落黎
自問英文一般 中學嗰陣都好無自信因爲身邊啲人好勁
上到黎發現原來仲有人蠢過我 啲自信返哂黎
佢地想講「其次」變左“the next is”

其次英文應該點講

應該真係無

佢話無覆的話其實係唔係當無事發生

成日覺得自己嘅男朋友唔夠人地嗰啲好
要點先可以消除到呢種諗法

中意左個gay 知道要離場但係做唔到

正有此意... 諗住過埋聖誕就放手
好似好仆街 溝到手就賣甩人

早晨

很多已成習慣

很難放下

兩年前曾經好鐘意過一個人 對佢好認真好想同佢一齊 但到最後佢揀咗第二個 自此一個人覺得好自由自在想做乜就做乜 煩少咗好多嘢 以前行街會諗住佢會唔會搵自己 而家行街係真係會望下條街 慢慢開始唔想再鐘意一個人 覺得花太多心機同時間 換嚟得個桔

呢排識咗個女仔出過幾次街多數都係佢主動約我出黎 出到嚟個氣氛幾好都有講有笑
但唔知點解 WhatsApp講嘢就覆好少/慢
到底我有冇機

我都係 之後搞到個人會習慣咗一個人
對異性好似對同性咁 好難對人有好感

樓主勁了

直接搬字過紙又真係誇張咗少少喎

勁乜

傾耐啲睇下點先啦

一日爆一個post

遇到錯嘅人就算做咩都冇用

分開簡單 抹去往事極難

早

下次唔夠中意人就咪亂搞人啦

令到佢變直男咪得

首先 佢係咪真係冇覆先

雖然有時都想體驗番個種中意人既感覺，不過總體黎講習慣一個人好似比較好

咁你試下調返轉你去追人咪得

咁點解唔試下傾多啲計先？

邊有

-.-?????

nononono

Okkkkkk

wt happpen

Hungry

苦澀慢慢向著心裡滲

eat me

唯有係咁啦

食撚廚

食咩

豬扒腸仔意

廚師腸

唔係

咁快又到31頁了

我就快死...

唔知樓主記唔記得我講過借錢供基金...

咁無人追係咪樣子問題

今次無覆

哎喲喂

我同泡泡絕左交
你問我答

爬左好多文。。。。樓豬勁

屋企廚房幾大

冇量過
暫時都好滿意嘅

有呀有成日R水吹 但傾幾句就已讀不回我

Ching好似好灰咁 搞咩

比啲耐性啦年輕人

請埋我ok?

都唔快啦

記得啊 咁你而家點

繁忙時間姐

做咩咁小氣絕我手足交

有問過借錢...
但真係好驚...駛費太大 好辛苦
退保蝕錢起碼而家輕鬆

Final exam

禾刀想知咩事

唔好咁啦...
我都唔想得閒到可以爬文
琴日先比人笑完點解可以毒到日夜都睇連登

已讀不回就知咩事啦

叫咗你小心啲女人

過咗個exam就可以溝女拍拖

但借錢去供真係有點不智

可能去咗偷懶

姐係平時有？

未必嘅

我瞓撚咗喎

係咪你瞓教冇話佢知所以佢嬲啊

上年做咩事

小氣之鬼

蝕就算了
本身又供保險 裝修錢又要還
仲有供樓

人生真苦

食野

好多都是咁的

食乜

玩嘢咁款

下次唔好亂供

食仔

當炒燶騰訊

Ok enjoy it

輸幾多

女人好古惑架

你最清楚啦

世上仆街何其多

你最清楚

乜公司咁廢？

Who

咁打啦

打爆佢電話

送咗個蛋糕俾鐘意嘅女仔，但換嚟嘅係一句，如果第二個送（求其一個）我都會爆喊，但唯獨係你我會唔想喊。

Sor勁頭痛，癲癲地

當je
都冇左幾萬蚊
但冇得咁計ge
我都決定左了
我唔想每個月一出糧唔見2萬幾

個電話，
最尾個no 改一改
例如. 9，就打8，7咁
大公司之類係連號碼的！

咁咪話，收到call覆返
揾乜小姐/先生囉。。。

又係你覆我 好滾動

咩料子

好慘

唔知啊 好多野煩 但又唔知係邊度講起好 最後打打下又del曬

係冇得唔喊，係聽到之前仲諗下佢會講句多謝，但事實就係事實，連幫佢切蛋糕都被佢話切得唔好睇，唔識分。有人話唔夠分時，仲大大聲講句，呢個人唔需要食架。

話驚mark錯，再打錯
請對方俾佢電話你，同問下咩時候打會好啲

好衰呀

可以點做，我真係唔識，只想一句多謝，都乞求唔到

你想啦
要就試下，可能佢病左又唔定

加油！

我有棍嫁

解釋木

牙籤仔就收番埋啦

佢都講到咁 就無謂曬時間係佢到啦

巴打你好慘 不過點解佢好似對你好mean咁 定係我字面上get錯

唔係
長程請追post

懶人包ok?

泡泡係邊個黎

當時人都唔知然後仲叫我去追po

聽日再試下啦唯有

係超mean, 平時都mean到連人地都睇唔過睇，勸佢，但我一直當佢細路女唔識，唔放心到。但今次真係。。。

有人成日串我
我講on9野都有錯

咁諗會開心啲就真係唯有咁諗

佢對其他人都係咁既？

又唔舒服？定未好返曬

唔係，唯獨是我

會唔會就係恃住你中意佢？

我鬼知咩事

下次請你食囉

你不如放手離場啦 唔好咁作賤自己

我唔知係咪，但我係切蛋糕時真係想喊

我怕嘅係呢一刻心硬，下一刻心軟

你中意佢，但又當佢細路女 你好辛苦嫁喎

咁你要move on啦 明知係錯既都盅個頭落去 唉 巴打 我都唔知講咩好了 唯有拍下你膊頭啦

嘩 條女咁衰既

多謝你

加油 但你都要對自己好啲啦

come

Me

呢啲女人唔要都罷

當局者係你？

On tg 見到又被block
點解分手後就唔可以諗返以前

諗嚟做乜

唔係sor me 9up

你妹妹我終於正常番 簡唔簡動

諗住佢會問候吓我去咗邊咁

正常低能

可換耳令我同ex 變返以前咁

無成日留意
可能只係咁岩比我睇到

未撒尿 考慮下幫唔幫你

Block 係在乎？

死未

醒返

一 想你氹番佢
二 驚你煩鳩佢
自己諗

好q🥺

不了

咩都block 晒點氹

我做唔到一刀斷

想食爭鮮 但唔想郁

Er
係喎可
電話fb ig sc tg wts 都blk曬？

狗都唔食啦 diliveroo

Fb tg wtsapp imsg
SMS 唔知

我係雞

咁sms lor 原來仲有sms

想抄名？

佢都唔會覆

想改ChipNDale(ᵔᴥᵔ)

你都知呢

好得意呀！！

Diu 唔準用我熊熊頭

咪望了

救命好on9

你㗎咩
我見第一個表情就係

想慢慢令自己唔好咁care對方 感情問題搞到好辛苦

我用先 (ᵔᴥᵔ)(ᵔᴥᵔ)(ᵔᴥᵔ)(ᵔᴥᵔ)(ᵔᴥᵔ)(ᵔᴥᵔ)(ᵔᴥᵔ)

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎(๑˃̵ᴗ˂̵)ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

樓上做咩伸脷

˚✧₊⁎❝᷀ົཽ≀ˍ̮ ❝᷀ົཽ⁎⁺˳✧༚

lamlamlamlam死你

☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

(๑Ő௰Ő๑)

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

腦魔真係好得意

名字太長

下底果隻咁慘

你咪改

好恐怖

一諗到樓主個傻西死度爛度改咩名就想笑

啊啊啊啊啊

屌

唔比你話樓豬

做咩幫我改
又要等三十日

唔想做人了

笑撚到我仆街標眼淚

講緊樓上上條傻仔

屌你

好改唔改 改個鳩名

好撚柒好笑 笑到huehue聲

終極好名

ff 到你啲笑聲

Binc

車勁?

🤯

想食🍣

可能起度講過，諗緊好唔好裸辭讀書，但遲下貿易戰再打多兩下，話唔定都無得做

男人都有男人嘅尊嚴
要我認低威唔係問題
次次都係我認低威
我仲真係男人咩

生活好悶
突然好想搵人去玩下食下野傾下計

咁順期自然喇

咪講ah

屌你老母

我都想

俾錢

唔係講果樣ar

成功訂咗🍕

食屎未

想乜

Deliveroo?

想撒尿

擺渡人首歌

我認真撚

蝦我唔識雞腸

諗多咗啦清

屌 美麗抽

？

比錢我我買比你

App黎 你係咪未叫過外賣

但已經唔想做落去，好困身，好攰

擲住先

搵我

唔要你呀死肥撚二哥

去人哋個官網

渣ga 比人block fb
我都係比人del fd only

做咩事啊

唔幫我叫埋？？

收嗲喇
我係基路亞

乜

咁起碼仲見到佢啲嘢

加分

好撚柒

抵啦

電光火石

車頭呀 睇下佢個名幾7

想讀就讀啦 進修下都好

屌諗番ow就想笑 啲人見到個傻西名

多得你

想做就做啦 唔係仲等啊？

依家又想玩

痴線 唔明你講乜

護豬成功

And u?

打lol啦

過氣驚不了

Ching ho ball!!!